［認人］19:00 港怡醫院女手足被捕

被捕時無傳媒社工在場，只有幾個目擊者，有機會變浮屍！
姓名：趙（蕭）婷安，或近似音
時間：19:00
地點：港怡醫院對出車路
狗車車牌：AM8858

同行有個男手足都比狗追，唔知走唔走得甩。

推

請認人

Pish

走唔甩

你見到？

1

叫到名？

我指女手足

你報去被捕人士關注組，我cap圖send唔到去

叫左兩三次就比狗阻止左，想影佢相就㩒低手足個頭，又用燈照我地。

無入港怡

Push

報左了

push

甴近平

你張相點睇

去到港怡咁偏僻？

揾人啊

Sorry太蒙

死黑警

有批人行左去炮台山嗰條山路走

push
push
push

曱近平

相真係睇唔清，唯有靠名。。。

名我都唔太肯定

Tui

唔好再去港島 今日修頓

推 救人

私家都拉？

對出咋，無入去

點認呀屌

救人

有無多d圖pls
太矇睇唔到

推！！！！！

幫推

P can’t push

唯一見到樣嘅相咋，不過我佢叫自己名嘅片。

D

Lm

咩都睇唔到
希望冇事啦

推 成日走得甩而見其他人中伏都有罪惡

甴大大甴大大甴大大
甴大大甴大大甴大大
甴大大甴大大甴大大
甴大大甴大大甴大大
甴大大甴大大甴大大

港怡喺黃竹坑

你想講港安？

Y

pish

唔係，係港怡。近海洋公園嗰間。

推。

被捕人士關注組tg 仲有好多人需要幫手

去到咁遠？？？

曱甴近平 曱甴王

已報律師。感謝各位，請推其他救人post。

習曱甴

有班手足由跑馬地上山上灣仔峽再行落香港仔

聽日有咩做

東涌翻版

班狗又會知你地咁行???